唔想放負比大家 但係好想打字出黎釋放自己情緒

一直做CD-ROM嘅我
終於開到個Account

由細到大
我都係個種有負面情緒都自己頂曬嘅人
從來都唔會同任何人講自己心入面嘅野
因為我唔想將自己嘅負面情緒帶比其他人
呢兩個月我見到連登原來都係一個好有愛嘅地方黎
容許我今晚係到放負

我想講係我心情真係好差
對我黎講香港呢個地方
真係我嘅屋企
我真係好愛呢個屋企
自問8成嘅夢我都有份發
呢兩個月壓力一直好大
到今晚
連感情上都出問題

我知道自己係呢刻仲因為自己感情問題而爆炸係一件好白癡嘅事
我唔想因為自己嘅問題而頂唔順

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

加油呀

手足，重有我地呀

多謝手足
連登真係好有愛

手足，我同你情況都相類似
我唔敢話自己一定同你身同感受
但係我地都可以一齊跨過去！
我地有一大班手足會陪！
有咩事隨時搵我地！
我地隨傳隨到，遍佈香港每一個角落！

最緊要係，真係頂唔順就搵朋友
同比自己休息開空下
休息夠叉夠電先有力行落去！

加油
成班手足都好支持你架

攬攬
我明呀 有幾次喺街喊到失控添
後尾同人傾多啲計 搵人陪下就學識調整情緒
要記得我地喺後面呀 有咩事打上嚟啦 我地實喺到

多謝你阿手足
但係我唔想因為自己嘅心情而缺席每一次嘅夢
我諗我仲可以頂着

多謝你地

想搵人放負都無問題架

真係好多謝你地
搞到我男人老狗想喊出黎

頂到嘅就繼續努力
但係頂唔到嘅 應承我 真係休息下先
我地承受唔到有手足再離開

真係好多謝你地肯聽我放負

收到

覺得辛苦既話, 可以休息下, 放鬆下
點都會等你歸隊 !

"由細到大
我都係個種有負面情緒都自己頂曬嘅人
從來都唔會同任何人講自己心入面嘅野
因為我唔想將自己嘅負面情緒帶比其他人"

me too... 仲走去引人笑。。。。
最終，自己中招，depression + anxiety

保重呀巴打！

喊啦 忍咩喎
一齊喊完 就一齊振作起來！
巴打加油呀呀呀！！！

收到
感受到你地嘅愛
我更加有動力要行出黎

真係一模一樣
一直係人地面前好有正能量
吸其他人嘅負能量

所以我成日都好辛苦，一直冇話比屋企知我有病
但到我知道有病後(屋企出事後)，我已經冇真正開心過

巴打都要加油阿！！！
如果有咩唔開心
我都可以做你樹窿嫁

多謝你先
你估會唔會負負得正丫哪？
我驚令你更負